支那武漢1108萬人, 要如何做到真正的封城?

5%中招，都有50萬人